
                      Aburridísima. Realmente no comprendo las buenas críticas que recibió esta cinta. Básicamente es una relación que se construye de forma súper lenta, cargada de simbolismos abstractos y con un final que te deja sabor a nada. No me gustó.
        
            